聽日第一日反工,好驚

本身毒L,怕人仲怕過OT
1.好驚第一日反工就急屎
2. 同埋記人名
不過好彩唔使一齊食飯

btw 而家剃緊比毛

自己帶飯食for sure

諗緊帶個面包食算,第一日反工,都係睇定D先

番咩工

急屎咪柯囉on9
人名唔駛記啦，阿邊個同喂，搞掂

屙左屎未

係返工